一套新紮師兄 睇出港劇的沒落

頭先醫院果幕長鏡頭直落

追賊果幕又玩蒙太奇

而家重播？呢套劇絕對經典，記得好似有三集

十二點重播
續集
cast 超勁